關於將軍澳單野有結論

頭先開錯台

其實估乜姐
如果唔係自殺係謀殺
就算警察個邊有兇手個邊既料都唔會第一時間講比傳媒知啦 唔通比個兇手知查到邊咩 屌
有料都拉左人先講啦

同埋人都死左 笑死者個D係咪痴撚左線？

55